[gay] 擁有你就擁有全世界的心事分享區 (98)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

等左好耐

大力，持久

我無話要 係問你憑乜食到

關你咩事

關心你

肥兔留名

Ok bye

憑我滿面暗瘡

咁

係呀 做乜畫我日常出黎

關心你健康

好窩心呀比人關心

我以為我們與眾不同 但都敵不過一個「淡」字

LIHKG @ Android

咪巴

三年，四年，五年，然後因為淡分手

都唔明點解自己以前查英文字典唔會寫埋英文解釋係隔黎

唔好睇呀

引用有bug

已經睇晒

android有iOS無

睇完盞諗多左

咁又無

就黎要番去 唔捨得

咁快！？

閃閃返嚟一個星期咋

等暑假

所以要襯快

趁快

暑假冇得番呀 我嬲呀 我生日果日愛人自己飛去東京玩

飛去東京搵佢

唔知幾耐用得哂本英文筆記呢

揸乾

咁鍾意死記硬背
背字典仲好啦

約旅行

我背個啲又唔係咩十年都唔見一次嘅字

咁你咁鍾意背 背完又可以高分 why not

因為十年都見唔到一次嘅字同太複雜嘅字我都唔背＿

我番左去啦

但你背得好開心喎
反正你學英文嘅方法都係背咋嘛

叫佢去搵你啦

我有學grammar囉

實係啦

係囉

咁都要質疑

下原來今日星期四 我以為星期三

星期日去食放題

又想食麥旋風多Oreo

Zen Cheung 『否認時』 試著說：「不好意思，我並沒有參與這項計劃」 不要說：「單野關我鳩事咩？」

『接受任務時』 試著說：「我會試著把這件事情插進工作進度中」 不要說：「你老母唔撚早d講？」

『表達他人立場時』 試著說：「他可能不太熟悉這件事情」 不要說：「佢識撚咩！」or 「佢知閪咩！」

『答覆質疑』 試著說：「所以你不太滿意這件作品？」 不要說：「屌！你又玩乜鳩呀？」

『工作過重時』 試著說：「我手上的工作量可能有點過重了」 不要說：「係唔係想做撚死人呀？」

飲水一次飲一細啖一次飲一細啖咁啖真係好快急

ok

急口令吖

5秒內講唔完就要娶夜空
開始!

急就去廁所

找人幫你

你咁樣去廁所?

屌到潮吹？

噴尿姐

好似咁？

真係架 真係架

有冇噴屎？

同男友同居咗5年，你問

LIHKG @ Android

又嚟屎尿play

坐係你面上

💩

食乜好

亂倫如果係雙方同意下，點解有錯？

係囉 點解有錯

無乜問題，唯一嘅考慮只係「洗腦」

Link?

seed

頂20對我黎講都好大

咁要幾多？

見到周杰倫首歌所以入黎

游完水

19

同埋覺得19同20係性經驗好大 會以幾何級數增加

點解？

參考：
20歲有魚巴
19歲：未諗到

咦 好核突

點解會用歲數黎釐定性經驗豐富與否
btw98年here

噢 係咪四角褲boxer

擁有你就擁有 全世界

應該叫 唔好停 唔好停

點解你地咁認真

正想講

魚魚有人話你性經驗豐富喎
係咪真嫁！？

隨年紀增長 25-28歲黃金期

你好啦喎 斯斯文內裡咁

毛毛一個人破壞19歲20歲先多性經驗嘅理論

對性好奇 人之常情 嘿嘿嘿

19 20掛住個牌 我單身 埋黎睇埋黎揀

對我黎講豐富

魚魚算彼動

只係我覺得粒葡萄酸姐

幾時會有 肥仔肥佬泥醉系列

放埋上one drive cloud

[Bravo!] 雄筋Battle AJITO bt版

我無醉 嘿嘿嘿

好正

教下你 嘿嘿嘿

load唔到

噢 三角泳褲 哈哈

嚇死我以為你見到我

見到我 你重有得剩 哈哈

已經冇剩左啦
有正太

正太 邊度搵吖

正太自己送上門

飄飄下 酒氣好暈

睇片找個男人g點 或者狂捽馬眼 尿道口刺激

飲左幾多
本身聽日翻晏都諗住飲少少
不過約左人聽晚飲

差唔多咁制

好酒淺 你去邊度飲

01

正太

我都想電髮

嘩咁高質

好想食左佢

盧健強

咪哥特約之 每日一bear

完左sem又無工翻好悶呀

我都係

瞬間看壯熊

今日咁靜既

Hi fun?

隔嚟屋唔知煮緊咩，好香

過去食

一陣落街買嘢食

腳腳

屌我

係咪因為無人受溝

咁突嘅

[有圖] 依加興一條仔拖兩條女？？？

LIHKG @ Android

不了

一齊解決，呢個世界無咩會一帆風順
有無能力解決就真係試過先知

加油

好大包

總係覺得兩個人相愛唔會有位俾第三者入到
利申：無經驗9up

我覺得以狐狸精開始一段感情最後都會比第二個狐狸精結束返
而且我覺得做狐狸精好似好cheap好犯賤連雞都不如

怨婦集中營

問隔離台啦
有狐......

UR FACE

有緣千里來相會

例子不當

因為人地跳過

take off, take off
take off all your cloths
take off take off

黑暗派

Still one of my favourite singer

個種荒涼味
個種黑暗

哇屌，條西裝友嘔咗五分鐘

成地都係

係邊到嘔

餐廳對出兩米

sorry

咁人地夠扑過啦

類比錯誤啦

我最後食左扑野家七號
可能佢冇乜米飯剩。。感覺份量少左
好想食埋個杯麵

喜好同生死係兩樣野
正確例子：未食朱古力唔會知鍾唔鍾意食

咁榴槤算路算岩既例子？ 好臭

臭唔臭同你會唔會鍾意食係兩野食

咁有啲咩例子岩？

我未見過夜空都知唔想同佢一齊算唔算？

無

但你知佢個樣佢個性格

今晚個場有啲奇怪

完全xx手冊

email 完cv
最快試過幾時收到call?

第二日

有冇試過同一日

無呀

hug huf

臭閪我係wtsapp俾人鬧緊 又係我錯

[member]好痴纏[ /member]

部電話無啦啦update

愛戀沒經驗
今天初發現

冇用架

早抖

有無人未訓

Mb望mb個眼神會出賣左你

我呢加都唔敢望mb

會扮野

我問你答好無

秒覆

你今晚做咩咁得閒？

我係的士到

正式開始！
有咩夢想？

呢嘅要保密，太邪惡

咁夜！？

又話我問你答

你學生哥 ？

係
好灰

廢青

你份咩工

享受下啦

所以話女仔去做ptgf我係認同

打份牛工發唔到達

窮撚有咩好享受
有錢就話享受姐

唔自爆 不過都係個幾個行業姐

反正會有人埋單

簡簡單單都幾好

好想唔做等男朋友養

咁夜，我估到兩個，不過都係stop

係

你男朋友都返工啦？

app

講開心野

做過最顛係咩野

番啦

唔會同學生拍拖

部啦 好撚眼訓

高大消防員有愛心重要結左婚
成熟男士

你咁樣派帽比你條仔都叫擺係第二位呀

新人留名

好野星期五

唔好呀

第二次未

含打

經歷人生百態尋找成仙嘅態度
btw 人如果一出世就知自己有咩生存意義
成個世界都會變咗工業化

邊個會知

早晨

d廢老真係唔理人感受
坐隔離好似兩個位都係佢
成個袋迫埋嚟

推開佢

推開咗 落車拍醒咗佢

做得好

邊到有派

如果真係派帽
邊個會知

你自己講

冇 咁又點

無囉 我好專一

個個係持巴

唔係呀你都有講

點解你唔cap圖

有乜好cap

完sem既日子好舒服

咁有乜好講

唔好講囉

返工啦

呢啲咁既排骨仔SUSAN大把啦

好似lucas 嘩

一個 月一萬

你啲 空白好 奇怪

六爺係咪咁 一個月一萬

會窮

人地有心學 請教你嗎

我中文差嘛

應該有分淡季旺季 坐底個數目

無人知嘅你個句就講得唔合理
因為唔係佢派帽所以男朋友放佢係第二位
而係男朋友本身就係放佢係第二位

邊會吖 你太謙虛啦

是日(琴日)新聞要點

弟弟發現爸爸與姐姐做愛，與社工傾訴，爸爸被起訴

兒子與36歲男性肛交，爸爸報警

chef lé mön 與fox 合作推出英語版十二道鋒味

共產報報章收風， 淋病邀請陳美齡任教育局局長

14 定16歲

唉 成家會憎死個仔
btw 好憎社工
報驚完全係無職業道德
搞到個細路個心情更加唔好

但係呢個好嚴重，好都會報驚

早

如果個姐姐有左咁點

我覺得呢個case係應該報警
如果全家都憎個仔既話，咁跟本就係佢D屋企人有問題

我就唔係社工，所以想問乜報警唔係就係佢既職業道德咩

嚴重啲咩
婚又離咗無破壞家庭
你話強姦殺人都話
姐姐有咗都係老豆同家姐嘅事
話就話個bb多咗機會有遺傳病同先天性疾病
...我都係接受唔到報警依個做法
(((btw 家姐如果殺咗人我唔會報警
仲會幫手埋屍 )))

同佢傾計嘅資料唔可以同第二個講

btw 自膠
原來係細佬報驚
怪錯人
細佬

好似係太嚴重既會，可以同其他人講

見有啲例子係同其他人講個學生係gay

保護兒童法

係gay都唔得咩

返工呀

我尋晚俾人鬧
最初係我話想睇tumblr,跟住呀a叫我用佢ac睇,話已經有現成既做乜鬼野要開多個ac
直到呢排我同係tumblr用果個人ac inbox某個網紅 話佢d相俾人用左

跟住呀a就改晒密碼 踢左我出ac 跟住又屌鳩我話我真係當左個ac係自己既
而家仲block埋我wtsapp同fb..

呢個就係仆街

睇嚟我真係要出嚟做ptbf了
今日出完糧都窮到燶

會

無窮地富有

一定有 你知唔知需求好大

Gay唔係問題
問題係唱衰佢咁既心態同人講

擺部遊戲機係房

我間房唔係房黎，只係放得落一張床就係咁多。。。

入房做功課

連房門都冇

都叫有個私人空間，我只係廳長
一覽無遺

黃浩然

好想搬出去

恭喜

洪永城

咁我諗唔到啦
你地問下有拍拖既巴打們

學牌仔

有房

睇下今日會唔會 一陣好天去沙灘hea

一黎就沙灘野外
大膽

好sweet sweet

我好葡萄

咦 偷偷摸摸玩 哈

同阿媽備案先 帶個fd上黎

屌 Line隻高達game 更新完D活動洗唔洗咁癲呀

肥

個樣似豬姐 隻腳勁幼

同邊個！

最多叫有肉，係依到好難叫肥

呢度連秦煌都食得落啦

詳請

百貨應百客

好mean

好天先算啦

：要張床訓兩個人姐

不用分得這麼細

好眼訓 秒回

時間就是金錢

兩個7k點去日本呀

2個 7k喎 5位數喎

下下$8蚊咩

上堂訓訓岩著左 點解好似訓左好耐咁既

唔8蚊都係2600兩個人喎480一程。。。早幾日先睇完

援交

住呢...食呢

出機場都成千蚊啦

可能佢搭開頭等

你坐火箭出機場呀？

你都on9
你行出機場呀

你搭乜撚野去機場要成千蚊呀

後日就可以去食放題啦

你3000yen到程兩個人來回唔洗成千蚊呀?

買pass來回都4000yen,你兩個人洗唔洗差唔多成千蚊

4000yen。。。280港紙炸喎。。。x2咪560。。。邊度成千。。。

機票+車票計你3500
仲有住呢... 300*5=1500
都5000
5日洗2000唔係唔得既兩個人

有1000yen右左唔搭搭3000咁有咩好講

哦哦

一個就畢業 一個中五 實係好有錢啦

學你話事計，去到唔係唔買比卡超呀

同埋帶仔去，唔通要佢辛苦咩

咁你寧願搭3000定搭1000留錢買比卡超？

咁冇錢又要去就係咁嫁啦

why not both
如果我帶仔去既話

Btw同男友去 如果佢冇錢 捱下唔係好正常咩

有錢魯

問題係我有能力
咁做咩要捱

我一早已經唔係講緊佢兩個去邊玩既問題

正如，每次我話iphone唔好用，啲 fanboy就肯定係話我唔識用

Huh

body ok 差個樣

矮喎

7000蚊雙人來回日本
行李唔洗寄倉咩

究竟點樣可以搭飛機千幾蚊包行李來回
如果唔係成年前就訂同8蚊機票

千六蚊東京來回包行李

How

平機票

要搶個啲呀？

咁又點?

唔洗

咁點千幾蚊
我之前無聊睇啲機票
揀啲半年後嘅非旺季 晚去早返 包行李都二千幾三千幾

點知你，反正我坐廉航

我都睇廉航喎

唔知你

蒙頭 黃浩然後生多幾年 嗒佢重好
用把粗聲粗氣 : 屌得你舒唔舒服

你睇咩日子
啱啱買6月中尾來回東京包行李都係1676

根本係包養

hkairline

應該洗就洗 慳慳埋辛苦自己

我都六月中尾去東京

本身去台灣之後改咗行程
我19至25

我15-20

佢幾多吖

有冇不良嗜好 食煙

教我教我

教左你你都無得去

10月11月

教左我就要依加去咩

咁咪乖

點解冇得去

岩岩 經過黃金 見到個學生哥問的game價錢

彼老闆酸一句 不如買二手啦

個後生仔睇落都ok 我有衝動想幫佢 等哥哥幫你

戴口罩擋唔擋到

最貴未1600
除非你因航，不過因航都好似無咁貴

唔洗返學咩？

香港航空而家做到同廉航無分別

就係唔想教你

我一直以為佢係廉航

除定褲先

愈做愈cheap
廉開一開始既定義淨係平啲比你飛，就cut曬你其他野 例如行李，飲食，爛時間，爛機位，例如要坐巴士出去果啲係平啲租...

咁香港航空又唔算咁廉，但係愈做愈平啲價
國泰未收購港龍，兩間鬥下仲好，而家又係愈做愈衰

可以放假去嫁嘛

等於以前學生哥 儲儲埋食晏錢

?

加油喔

做乜呀？

借個膞頭俾你

唔該

年頭去千二

點買

比錢買

雅虎團購加濕鳩時間

莓仔真係好，成日去旅行

請埋我去

無呀 無去啦

Yahoo團購有機票

好嬲呀

點解

認真各大廉航平機票一出其他日子無都會平咗
btw搶過前年12月來回台中唔包行李473

幾正

一定要註冊咩 一張紙

有好多法律上作用喎

仲有牽涉好多問題同福利

使乜咁煩

嬲成日覺得人地唔鐘意我
我寧願佢地真係暗示話我知佢地唔鐘意我
唔好一邊扮冇野一邊同我有聯絡

但點解唔係搶都咁平

孤獨一生咪唔洗煩

好野放三日假

點解有時one way 會貴過roundtrip?

我估係因為一組嘅野分開黎買貴啲

我又要 買俾我 我又要

咁買roundtrip 之後 回程no show 好似好on 居。。

出街食飯成日都好想叫咖哩
但又驚係辣個啲

有幾呀

會唔會 blacklist

日式咖哩 殺傷力低

極邪惡
新假期推薦嘅「紫薯芝士雞煲」係咪已經超越咗劣食極限???

但佢又唔係日式

下會嫁咩 我買左唔出現有咩問題

除左啲地勤要係咁搵係咁嗌名

你食定多的甜味食品打底

唔checkin點會嗌名

下我唔知喎
乜原來要checkin左先嗌

我個價叫中等啦
飛日本大把平過我

你checkin完人地知你係機場個noshow先會叫你
無checkin都唔知你係邊叫你托

唉呀屌你老母蠢左
我以為個餐有意粉 跟住薯角/薯容二選一
跟住我叫薯角 一直係到諗點解意粉咁耐未黎

好想去泰國

瘋狂食嘢

成三十幾蚊 好唔開心

蠢

下個更可愛

我仲心諗
30幾蚊有雞排意又有薯角又包熱飲咁抵
屌 好唔開心呀

有冇人有留意某個廣告係賣冷氣 講日文既 個男仔好bfable

旅行社啲套票抵唔抵買

三菱電機

食肥你

有冇link回顧?

hi all I'm back

食唔肥

35蚊1q
有冇人可以安慰返我

有

完sem好開心
可以有時間做多d運動

35蚊

我蝕左35

俾夠40

開房

究竟幾時入到佢

咁開房做乜
含打

why not

好似好唔抵咁

入境主任司法覆核同性伴侶福利勝訴

社工誘導細佬報警

hotel quick 呢

app 黎

有好多last minute offer

Lalalalalal

更衣室 兩個人一格

[member]有可能[

或者去澳門/member]

澳門仲貴啦下嘛？

港女出錢 你出力

含條撚都要特登去中國

唉 人生真係苦悶
雖然我覺得人生應該要有意義
但我覺得「人生意義係乜」呢題唔應該有答案

那一晚，他突然說要用安全套……

風月亭啲文幾好睇

點解會整損
你老公條撚有角嫁

無可能取悅所有人

其實都幾岩

西女人點睇

咁你細細個仆街果陣 啲手手腳腳仆損又點整親

明眼人一睇就知係青頭

岩岩搭車 係尖沙咀 見到個同校師弟 因為學校係老咁遠 好奇佢點解係呢度出現 望多2眼 之後發現佢都幾高大型仔
之後壞車 賈落車尻等 明明半個鐘車 變左成九個字 佢全程企係我間離 勁想搭訕問你係未讀xxxx學校

你講邊忽幾岩

因為摩擦到地下
但肉同肉摩擦會損嫁咩

清泉

仲以為係夜空

..

但唔係冇病又唔會生到仔有咩要擔心

突然覺得自己好神奇
啲字係sion/tion嘅話我唔會搞錯
但啲字有man/men我就成日搞錯

我為你既無腦，登你感到尷尬

你有無搞錯

你屎眼鬆到成條撚咁大個lon

1～
肛門無任何閪汁
通道比炸雞/你窄
係呢個情況下進入摩擦力係很大的
唔好以為鳩硬硬就無事 包皮都係好薄弱 &帶血管

2～
肛門口都有痔瘡等問題 痔瘡你可以當係一個傷口去看待

無知不是罪，但係無腦就...
糖狗應該以為下面啲皮有佢塊面咁厚

我無腦都唔係新鮮事黎嫁啦

我不知幾緊呀 柯條屎粗啲都會流血呀

再講多樣無腦野比大家知
我前幾日先知咩係胃腩

可能係便秘姐

咁無所謂嘅 仲好過想知無人話比佢聽

香港嚴重缺乏性教育

你呢樣係無知，唔係無腦

下 真係嫁
我以為有病先會傳染
原來兩個冇病都有機會有病嫁

咪膠啦屌

我都唔明喎

我仲以為自己性知識差到咁
一直都比人教係血液 體液 成公升以上嘅口水

我真係恭喜你呀 娶左咁港..港..嘅西女人返黎
快撚啲對佢好啲添呀

大家雙方無病點扑都唔會有病架
病毒唔會無中生有

快撚啲..請我地去飲添呀？

西你老母臭西呀
你就臭 戇鳩鳩

所以我唔係好明

係張沾滿愛滋病毒既床上面.............

你最臭

乜愛滋病毒唔係係空氣幾秒就會死咩
定個個係精子

你同小糖一樣咁鳩

原來小糖知，姐係鳩過小糖

乜野呀...
離開人體好快死但冇話唔可以咁樣傳染嫁...

咩呀
離開左人體好快死咁仲點傳染

好惡呀
做乜話人鳩喎
又唔係常識。。

唔知好正常姐

我係咪好假膠feel

幾秒到幾分鍾就會死
你係咪會上手有aids扑完，即刻扑上去呀

sauna啲床

咁閃光依家係咪去sauna

又一實例證明無腦

我講依個炸嘛
又唔係講閃光

慳返得啦

屌我呀屌我呀唔屌我唔準走

自己睇啦
無樣野叫經由環境感染

屌你老味糖狗真係冇撚叫錯
Block 左睇你地quote 都笑到甩肺

講得沾滿病毒又點會得張床咁簡單?

你夠啦

Nigga, please

聽返首歌冷靜大家先
＿

其實村巴係咪撐陳美齡

既然係咁 唔好用啦

我地鍾意麻

咁都算重點 前提梗係保護自己

真心唔好學人買Johnson

你鍾意咋

幾好
有乜問題

經驗談

點解 扑扑下穿

撐唔撐
同盲反係兩回事

你未講佢好唔好咀

[一人一個]男女朋友值得讚既地方
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

皮已正

垃圾

咁持久

點解要換

老母整左泰式酸辣鳳爪
啲鳳爪無骨係咪比阿婆lun過黎

戴得唔好，出左黎，未要開個新

不要再說了

食左好多了

我都好鍾意食，係放題會狂食
但每次食完都會諗呢個問題

係放題會食青瓜

圖

相?

無圖呀，係有時返學見到佢

屌埋我呀

河邊望好多龍舟仔
不過好黑影唔到相

有的幾個一pack 無理由放埋一邊

用哂就得

每日瘋狂無套中出
雙龍我

青瓜呵呵呵

搞錯

肉便器？

你估咁多地盤佬咩，狗都屌

我願意

太mean

有冇短線旅行團

嘩

第一次 用啦

全部大隻仔